想問下絲打你地見到邊類型既男士會想做愛？

見到會令你地想做愛/聯想到性

笑撚咗